其實連登，高登文化，永遠都上唔到大檯

兩登文化係都源於有個地方可以宣洩人性既暗陰面而聞名
以及有佢既價值
因為大家都覺得係網上可以做返某部份真正既自己，可以釋放自己既dark side
可以暢所欲言
可以對一個陌生人直接屌人老母
可以大大聲問候政府高官, 法官既家人
可以扮五毛博屌拎存在感
可以先入為主地討厭所有同中國有關既野，覺得所有中國人都係差劣

得罪講句
的確， 人類係冇完美，每個人都有部份既暗陰面
但兩登文化同現實世界真係兩樣野黎
大家咪搞亂晒

我發呢個Post 係源於我發覺我身邊D 連登活躍會員真係上連登上壞腦
特登開個Post 黎屌鳩醒你地
將兩登文化搬上現實世界，
你地係咪傻撚左？

咁一向網路文化唔會上到大檯

兩登依家好多不學無術嘅人

屌你老母臭閪

問題係，點解要上大枱？

其實都有好多正常人嘅～

有個fd成日上連登話女人全部都係雞
搞搞吓喺現實都成日講嚇走晒啲人

網絡文化點解要上大檯?

譬如樓主

又push old post

樓主 依家有無新睇法咁啊？

鞭屍

《時代》雜誌表示，每年都會選出25位最具影響力的網絡人物，並透過評估有關人物在社交媒體所產生的全球影響，以及對推動新聞的整體能力來決定入選名單。

《時代》形容香港示威者在這場保衛香港自由的運動「沒有領袖、沒有大台」，但示威者透過網上平台，善用網上討論區「連登」和加密通訊軟件Telegram來組織向外國駐港領事館請願，以及包圍警總等行動。

𨳒吓都開心